各位煤氣爐手足今日沖咗幾耐？🤤

5分鐘後凍水

0 重畀人砌緊
未有時間落床

20

120min

浸左成日

20分鐘

30